原來依家想買舊金都要論資排輩

啱啱同屋企人傾諗住買d實金擺下

打去恆生問佢
普通戶口：無貨
高一級：少量
再高一級：可以幫你打電話預留

唔夠lv 原來買金都買唔到 慘過做雞

唔撚係掛

我沒有低級户口

你就好啦 咁勁

銀行實金一向少貨

要買可能去利昌買算。

「我自己覺得」銀行好似穩陣d
雖然我係知 金銀業貿易場d成員都好穩陣

去總行有得賣

仲有人買真金保值...
我買金ETF保值

kitco
lpm

到真係要用嗰陣，你拎ETF去換返金?

不嬲唔係飾金的話，九成九都無現貨架喎。

我話買金, RM 問我要幾多公斤

利申: Jade account

上環

總行黎

hang seng preferred廿萬都有啦

貴先黎買金

咁你買左幾多公斤？

今日高位 明日低位
而且又唔係all in
買少少姐

優進理財 基本功

買得金就係預極端情況紙幣冇用用金走佬
唔係買金托咩

因為我本身就唔用恆生戶口
入面得定期 早排2.2%

無理會過個級別
我已經即時叫佢同我升lv
咪先買金都無資格

獅子 jade account? 獅子唔係無金賣既咩？

師兄你係咪著到街坊look咁入去
下次著正裝啦
保你暢通無阻

可能佢好有錢 人地開比佢掛

利申 hsbc 普通premier 啱啱打去問：得紙金

打電話問架
梗係問左有先去買

買2840啦
咩年代呀
仲買舊金返屋企

老人家鍾意

一公斤唔洗經rm 買啦。。

去利昌/kitco 囉

其實一公斤都唔係好多姐

Bitcoin

可以分兩注買 GLD/SGOL 同 2840. 方便美股&港股時段都有得 trade...

要走資當然最好買美股啦，我就 2/3 GLD&SGOL 1/3 2840

真 今年年頭入左

金可以點用

造首飾？

梗係買倫敦金啦

紙鎮

到真係要用嗰陣，你舊金夠我枝槍好用?

買嚟for打靶

fatfat

for d 老人家保值下
唔會買bc e類產品啦

其實銀行買定金行買平D/水位少D

我見銀行 買賣差價其實都係每兩幾十蚊咁大把

個少少水位就無所謂啦

銀行（恒生）價差細d，
不過前提係有貨。

除左 中銀 同恆生
仲有邊間銀行有99金賣

南越淪陷時，
親戚都係用實金，而唔係金ETF逃難上飛機去香港。

上商 永隆 有依項服務，
不過唔代表有貨。

我永隆都有個金葵花戶口 聽朝打去問問先

痴線
d垃圾中資行
仆街 打過去話辦公時間過左

金鋪睇下, 一樣有金條, 唔好買飾金就得, 但係依加先買有點兒太遲, 都衝左上去

美國都未印完銀紙
同埋買少少姐

到嗰陣要用金ge時候，實俾人打死搶金

我覺得唔遲，不過要有心理準備有機會要坐貨坐一段時間

係未印完, 係會再升, 不過都可以等個好少少既位入, 總冇理由之前1700唔買,依加1950先去買 索性等多陣, 回返落去1800-1900再買咪仲好

唔升冇人講
唔知今次D london 金 mk 仔幾時又返生

我前日最高位時入左條金條

冇錯
人一出世已經有價值之分

新手一問，今日諗住入2840用恒生股票戶口，但係唔得，請教一下，點樣先買得到？

咩叫唔得
搵唔到？or落唔到盤？
利申用開牛牛

佢要我打電話去恒生問，懶得打，驚要揾個基金經理講先得

開牛牛

㩒晒所有野，係confirm 唔到個deal

所以我老母同我講叫我去買一球
我都叫佢唔好住
慢慢入 10兩10兩買

可能要加簽derivatives knowledge agreement 先可以
你試下 7200 7500 買唔買到

之前你老母買開？

無
咁反正d錢擺係到又貶值
咪少少地分段買下金

一個唔該俾人捉去勞改 換2枝煙仔食下

1kg = 35 oz ~= 70k usd ~= 500k hkd
200kg就1億港紙, 大概兩三個人咁重

200kg 好多

1kg唔係

第一日用恆生?

可能係，聽日試下先

基本上無用過恆生

16年都入左 等2100先算

竟然有人話貴

恒生班撚屌
上次落到九龍總行就話可以打電話留金
但次次打電話都係飛去總機
總機就叫你一定要去銀行睇有冇現貨

借問聲邊度買到槍呀?

拎黎當飯食

可能人地好勁可以買到槍呢好撚驚啊

見我都唔覆佢

到時仲有電同網絡交易先算

其實都唔係好多姐，兩三個人咁重，而且金density高過人體咁多，volume其實都未必好大

一億wo

造聖衣

直接買ETF啦

唔同既嘢黎

今日買金失敗

無貨

幾個制就跌咗啦

唔容易買到。

關我咩事？

今日差少少
個戶口累事

咪答你200kg唔係好多囉，一街都係

stand 400oz

putin 個樣幾enjoiy 似打j j

洗乜金，你連 withdraw 港紙都係啦
普通戶口連即時攞幾十萬出黎都好難，要經幾個人簽名

高級戶口就開句聲，5 分鐘後點好入信封俾你

1路都係架啦

withdraw 港紙
你只要花少少時間去櫃位到排隊
一定可以攞到

係攞到, 不過煩囉
即係"論資排輩"

支銀都無貨利申支銀理財

連埋啱啱升既恆生

e個級別既理財戶口
我有4/5個

鳩毛都買唔到條

禮拜一去貿易埸同利昌睇下先